業主累劈162萬蝕住沽紅磡VIVA 做價更低市價20%

香港疫情仍然嚴峻，交投氣氛回落，議價空間上升。紅磡VIVA高層B室，實用面積488方呎，兩房間隔，最初開價約900萬港元，其後減至870萬元，5月份時再減至830萬元，日前議價後最終劈至738萬元易手，累減約162萬元，呎價15,123元，低於市價約20%。
鄭指出，原業主於2016年9月以784萬元買入單位，持貨4年，現轉手帳面蝕讓約46萬元離場

市區高層2房
呢口價平到痴線

又有 AA狗做到暈啦

蝕價 賺租系列

去返400萬先好同人講平啦

唔係日日gogogo？ 點解到賣果時賣唔出既！？

活著viva

又要發脾氣

玩完了。。。

紅磡咁多單棟新樓....都會仆哂街啦

唔計

真喎，雖則6百我都會考慮

隔離啟岸

VIVA個位咁閪，喺下路南亞集中營附近，有人接手都偷笑啦

呢個位置應該唔喎
遲D 土瓜灣站開左都幾方便

賺幾多丫可以

7百頭又真係削左D 人地PARK YOHO兩房都七舊幾

而家收租回報同樓按息差咁窄，基本上價唔升都無嘢賺，攪手但求打個和

業主又贏，快d一齊入市啦

幾年租都唔止呢個數

PARK YOHO以果個位置計真係好撚貴
新鴻基世界第一系列

係囉
連登仔個個未買過樓就係到笑
利伸有3個物業

可能業主想換樓呢

連登仔個個都有3層樓
樓市日日gogogo

賬面-50，交易稅項雜費-35，管理費-12 (google 左2500到呢個Size)，當個陣造6成按揭借470，每年12利息，4年-48

-150萬，Ching 都租係幾貴wo，三皮幾野

未計個3球首期既機會成本蝕通脹個幾十個....